發夢聽到 遊行800 搞事1500 上報3000

發夢聽到住元朗個frd話有人車埋佢地去遊行
遊行800 搞事1500 上報3000
一條龍服務
以上都係琴晚發惡夢見到 搞到嚇醒左

一於賺到美國破產

撐警個遊行就係呢個價

十幾水？